# Le cheval blanc d'Henri IV #

Quelle est la couleur du cheval Blanc d'Henri IV ?

Cette question a été débattue sur [plus d'un site web](https://www.qwant.com/?q=cheval+blanc+henri+iv).

![Le cheval Blanc d'Henri IV](https://i0.wp.com/passionchateau.fr/wp-content/uploads/2015/01/77-5-Fraise-Mauzaisse-Henri-IV.jpg?resize=422%2C567)

  1. Blanc
  2. Vert
  3. Crème
  4. Sale
  
[//]: # "OK: 2"
